香港人入！

點解可以無哂行動post，光復左香港喇？肺炎就忘記抗爭？唔該大家心淡就睇下條片，我地行左八個月咋，大家都唔想好似2014年咁樣架。

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

見到幫推唔該

左
光埋右未？

點解大家好似變返正常生活